{
    "BFFBSignIn" : "使用Facebook登录",
    "BFGoogSignIn" : "使用Google登录",
    "BFRegisterWithEmail" : "用电子邮箱注册",
    "BFAlreadyHaveAccount" : "已经有Big Fish账号了？",
    "BFTermsAndPrivacy" : "继续进程，我同意<a href='http://www.bigfishgames.com/company/terms.html'><u>使用条款</u></a>, 并且确认我已经阅读<a href='http://www.bigfishgames.com/company/privacy.html'><u>隐私政策</u></a>。",
    "BFOr" : "或者",
    "BFBFGSignIN" : "登录Big Fish游戏",
    "BFEnterEmail" : "输入邮箱地址",
    "BFEnterPassword" : "输入密码",
    "BFForgot" : "<u>忘记密码？</u>",
    "BFSignIn" : "登录",
    "BFSignUp" : "注册",
    "BFRegisterHere" : "<u>没有账号吗？这里注册</u>",
    "BFJoinBFG" : "加入Big Fish",
    "BFChoosePassword" : "选择密码",
    "BFPickBirthYear" : "选择出生年",
    "BFRegister" : "注册",
    "BFAlreadyHaveAccountSignIn" : "<u>已有一个账号？请在此登入。</u>",
    "BFEnterValidEmail" : "请输入一个有效的邮件地址",
    "BFEnterValidPassword" : "请输入一个有效的密码",
    "BFAccountAlreadyAssociated" : "这个邮箱地址已经有账号注册了。<u>请在此登入。</u>",
    "BFCoppaEligibilityError" : "真抱歉，你当前不具备创建Big Fish账号的资格。\n\n如果你有任何疑问, 请<a href='http://www.bigfishgames.cn/help?rn=ask'><u>联系客服。</u></a>",
    "BFClose" : "关闭",
    "BFWelcomeDialogue": "你的游戏进程已经被保存，并且可以在你的其他设备上继续玩。",
    "BFConnectToFacebook":"连接Facebook",
    "BFDone":"完成",
    "BFNotNow":"现在不用",
    "BFIncorrectPassword" : "密码不正确",
    "BFNoAccountExistsError": "该邮件地址没有关联的账号。<u>在这里创建一个吧！</u>",
    "BFForgotPassword" : "忘记密码？",
    "BFSendNewPassword" : "输入你的邮件地址，我们将为你发送一个新密码。",
    "BFSendEmail" : "发送邮件",
    "BFNeedHelp" : "<a href='http://www.bigfishgames.cn/help?rn=forgot_password'><u>需要帮助？</u></a>",
    "BFEmailSentDescription" : "如果你输入的电子邮件地址与一个Big Fish账号相关联，该邮箱将收到一封带有临时密码的邮件。\n\n如果你的收件箱中没有收到此邮件，请检查你的垃圾邮件箱",
    "BFDisplayName" : "显示名字",
    "BFNameAppear" : "游戏中将会显示出的名字",
    "BFSignOut" : "退出",
    "BFSignOut?" : "退出？",
    "BFMyProfile" : "我的个人资料",
    "BFUpload" : "上传",
    "BFDontSignOut" : "不要退出",
    "BFProgressIsSaved" : "进程被保留到你的账号。如果现在退出，你需要重新登录才能继续当前的游戏进度。",
    "BFAccountCreateMessage" : "为确保得到完整的游戏乐趣，你将需要注册一个Big Fish账号。",
    "BFWelcome" : "欢迎，",
    "BFNewsletterOffer" : "我愿意接收Big Fish的市场通告。",
    "BFSave" : "保存",
    "BFPasswordPlaceholder" : "至少5-12个字符",
    "BFSaveAndClose" : "保存并关闭",
    "BFNewsletterSubscribed" : "你已成功订阅了邮件通知。",
    
    "BFBGAuthHomeTitlePortrait" : "和好友一起玩！",
    "BFBGAuthHomeTitleLandscape" : "和好友一起玩！",
    "BFBGAuthHomeSubtitlePortrait" : "在不同的设备上面 同步游戏进度！",
    "BFBGAuthHomeSubtitleLandscape" : "在不同的设备上面\n同步游戏进度！",
    
    "BFBGWelcome" : "欢迎！",
    
    "BFBGEmailSentPortrait" : "邮件已发送！",
    "BFBGEmailSentLandscape" : "邮件已发送！",
    
    "BFBGSignupNewsletterPortrait": "订阅邮件推送！",
    "BFBGSignupNewsletterLandscape": "订阅邮件推送！",
    
    "BFBGNewsletterSubscribed" : "注册好了！",
    
    
    "RSNoEmailErrorStr": "请确保您输入了您的电子邮件地址。",
    "RSEmailAddressErrorStr": "请确保您输入的电子邮件地址格式正确。示例：<b>jon@aol.com</b>.",
    "RSNoPasswordErrorStr": "请确保您输入您的密码。",
    "RSNoReenterPasswordErrorStr": "请确保您再次输入了您的密码。",
    "RSPasswordErrorStr": "请确保您输入的密码为<b>5-12</b>个字符。",
    "RSPasswordsMismatchErrorStr": "您输入的密码<b>不匹配</b>。",
    "RSNoInternetConnectionErrorStr": "无法连接至服务器，请稍后再试。",
    "BFServerUnavailableStr": "我们在登录您的信息时遇到问题。请稍候再试。",
    "RSEmailAndPasswordCombinationErrorStr": "对不起，我们无法识别您输入的电子邮件地址和密码组合。请重试。",

    "RSUserNameIsTakenRegistrationErrorStr": "此用户名已存在。请使用其他用户名。",
    "RSCannotFetchFacebookDataErrorStr": "若需要重新启用通过Facebook登录的功能，请打开你的设备的设置，在左边菜单中找到Facebook，然后点击Big Fish Games旁边的滑条开关。",
    "RSTwitterAccountNotFoundErrorStr": "<b>未找到Twitter账号信息。</b>\n请确保在系统偏好设置中至少登录了一个Twitter账号。",
    "RSTwitterAccountAccessDeniedErrorStr": "<b>访问Twitter账号被拒绝。</b>\n请确保在系统偏好设置中允许应用访问您的账号。",
    "RSGameCenterDisabledMessageStr": "<b>游戏中心被取消或禁用。</b>\n请重新登录游戏中心，或重启应用程序，以启用游戏中心。",
    "RSScreenNameLengthErrorStr": "您的网名必须为4-16个字符",

    "RSAccountAlreadyConnectedToAnotherRaveAccount_usage": "TRANSLATOR HINT - Variables are the plugin names, eg Facebook, Google+, Twitter",
    "RSAccountAlreadyConnectedToAnotherRaveAccount": "对不起，此%s账号已与另一个游戏账号相关联。若需创建新游戏账号，请使用不同的%s账号。若需将此%s账号与不同的游戏账号相关联，请发送邮件至support@bigfishgames.com。",
    "RSMergePrompt": "The profile you have selected is already associated with another account. Would you like to merge the two accounts?",
    "RSCurrentUser": "Current User",
    "RSCurrentEmail": "current@gmail.com",
    "RSOtherUser": "Other User",
    "RSOtherEmail": "other@gmail.com",

    "RSAccountSwitchUser_usage": "TRANSLATOR HINT - Variables are the plugin names, eg Facebook, Google+, Twitter",
    "RSAccountSwitchUser": "您的%s账号已连接至不同的账号。是否改为连接至此处？",
    "RSAccountChangeAssociation_usage": "TRANSLATOR HINT - Variables are the plugin names, eg Facebook, Google+, Twitter",
    "RSAccountChangeAssociation": "您上次登入使用了不同的%s账号。是否改为连接至此账号？",

    "Disconnect Contacts": "断开通讯录内容",
    "Get Contacts": "获取通讯录内容",
    "Sign out of Google+": "从Google+中退出",
    "Sign out of Facebook": "从Facebook中退出",

    "Signing In...": "正在登录……",
    "Google Play services are unavailable or out of date. Please install or update and try again.": "Google Play服务不可用或已过期。请安装或更新后重试。",
    "Connect": "连接",
    "Email": "电子邮件",
    "Network error": "网络错误",
    "This app is signed with a key that is not registered to a Google+ Application. Please follow instructions for registering the SHA1 for Google+ and try again.": "登录此应用程序使用的密钥未在Google+应用程序中注册。请按照说明注册Google+的SHA1后重试。",
    "Signing up...": "正在注册……",
    "Do you want to connect this account instead?": "是否改为连接至此账号？",
    "Connected": "已连接",
    "Uploading picture...": "正在上传图片……",
    "Getting user info": "正在获取用户信息",
    "Error logging out": "登出出错",
    "OK": "确定",
    "Login Failed": "登入失败",
    "Your": "您的",
    "Username:": "用户名：",
    "Welcome back": "欢迎回来",
    "Welcome back, %@": "欢迎回来，%@",
    "Multiple Twitter accounts found": "找到多个Twitter账号",
    "Password": "密码",
    "Change": "更改",
    "Account conflict": "账号冲突",
    "Cancel": "取消",
    "Disconnecting...": "正在断开连接……",
    "Connecting your account": "正在连接至您的账号",
    "Disconnect": "断开连接",
    "Connecting your Phone contacts...": "正在连接您的手机通讯录……",
    "Connecting with Phonebook...": "正在连接您的手机通讯录……",
    "Connecting with GameCenter...": "正在连接Game Center",
    "Ok": "确定",
    "Please choose one to sign in with": "请选择一个登录",
    "username": "用户名",
    "Error": "错误",
    "Disconnecting Twitter will log you out.  Would you like to log out now?": "断开与Twitter的连接将导致登出。现在就登出？",
    "No network connection": "没有网络连接",
    "Error connecting to ": "连接过程出错 ",
    "Sending email...": "正在发送邮件……",
    "Checking...": "正在检查……",
    "RSForgotPassword": "<u>忘记密码？</u>",
    "RSForgotPasswordHelp2": "如果您输入的电子邮件地址与一个Big Fish Games账号相关联，该邮箱中将收到一封带有临时密码的邮件。如果您的收件箱中没有收到此邮件，请检查您的垃圾邮件箱。<a href='http://www.bigfishgames.com/help/index.html?rn=password'>需要帮助？</a>",
    "RSConfirmResetPassword": "您确定要重置密码吗？",
    "No": "否",
    "add": "添加",
    "Welcome": "欢迎",
    "Updating contacts": "正在更新联系人",
    "Yes": "是",
    "Thank you for connecting to Twitter.": "感谢您连接至Twitter。",
    "try again later": "稍后再试",
    "Connecting with Facebook...": "正在连接Facebook……",
    "Connecting with Google+...": "正在连接Google+……",
    "Connecting with BigFish...": "正在连接BigFish……",
    "Signing in with Facebook...": "正在通过Facebook登录……",
    "Signing in with Google+...": "正在通过Google+登录……",
    "Signing in with BigFish...": "正在通BigFish登录……",
    "Signing in with ": "正在登录，经由 ",
    "Connecting with ": "正在连接至 ",
    "account": "账号",
    "We will add friends who play our games to your social contact list": "我们会在我们的游戏玩家中找到您的好友，并将他们添加至您的联系人名单中",
    "Thank you for connecting to Facebook. We are searching for friends who play our games and will add them to your gaming contact list": "感谢您连接至Facebook。我们正在我们的游戏玩家中搜索您的好友，并会将他们添加至您的游戏联系人名单中",
    "Thank you for connecting to Google+.": "感谢您连接至Google+。",
    "Making request...": "正在发送请求……",
    "Add from Library": "从库中添加",
    "Take Picture": "拍照",
    "RSEmailNotUnique": "已有一个游戏账号使用了该电子邮件地址。请登入该账号，或输入不同的电子邮件地址",
    "RSCantLoginWithEmail": "该电子邮件地址采用了一种不同的登入方式。请使用该方式登入。",
    "Unknown error occured. Please contact developers.": "发生未知错误。请与开发人员联系。",
    "Email required to unlock": "解锁需要电子邮件地址",
    "Connecting to Big Fish...": "正在连接到Big Fish……",
    "Find Friends": "寻找朋友",
    "Password is blank": "密码为空",
    "Sign out from Big Fish": "从Big Fish退出",
    "Checking email...": "正在检查邮件……",
    "Please input birthdate in MM/DD/YY format": "出生日期请使用月/日/年格式",
    "Guest": "游客",
    "Sign in to Big Fish": "登录Big Fish",
    "Not %@? Sign out": "不是%@？退出",
    "Close": "关闭",
    "Email is blank": "电子邮件为空",
    "BFAccountAlreadyConnectedToAnotherRaveAccount": "对不起，此Big Fish账号已关联至其他游戏账号。如需创建新游戏账号，请使用其他Big Fish账号。如需将此Big Fish账号关联至不同的游戏账号，请发送邮件至support@bigfishgames.com。",
    "Posting Profile Image": "正在张贴头像",
    "Saving...": "正在保存……",
    "Contacts": "联系人",
    "Report abuse...": "举报滥用……",
    "Checking for Account...": "正在检查账号……",
    "Hello, I'd like to report the user": "您好，我想要举报用户",
    "Uploading Profile Picture": "正在上传头像",
    "for having an inappropriate profile picture.": "使用了不当头像。",
    "Report": "举报",
    "Saving Profile": "正在保存账户信息",
    "Inappropriate profile picture": "不当头像",
    "Updating Profile": "正在更新账户信息",
    "Game Center": "游戏中心",
    "Not {user}? Sign out": "不是{user}？退出",
    "How your name will appear in-game": "游戏中将如何显示您的名字",
    "Edit your profile": "编辑您的账户信息",
    "Change your photo, display name or sign into your social networks.": "更改您的照片、显示名，或登录您的社交网络。",
    "me@me.com": "me@me.com",
    "Sign in with Facebook": "使用Facebook登录",
    "Rave Id:": "Rave Id:",
    "RETURN": "返回",
    "Save": "保存",
    "Display Name:": "显示名：",
    "Just one step to start playing for free!": "一步到位，免费游戏！",
    "Birthday": "生日",
    "Facebook": "Facebook",
    "Display name": "显示名",
    "MM/DD/YY Must be 13 or older to have a profile": "月/日/年 必须年满13周岁方能创建账户",
    "Google+": "Google+",
    "Google": "Google",
    "<b>Why use a Big Fish ID?</b>": "<b>为何使用Big Fish ID？</b>",
    "Enter your email to sign in or create a new account.": "输入您的电子邮件地址以登录或创建新账号。",
    "Connect via": "连接采用",
    "Your BFID email:": "您的Big Fish ID电子邮件地址：",
    "Log in to find friends to play with": "登入寻找朋友一起玩",
    "Is Guest:": "为游客：",
    "Enter your email to finish signing up!": "输入您的电子邮件地址以完成注册！",
    "Sign In to Big Fish": "登录Big Fish",
    "Sync your Big Fish ID accounts": "同步您的Big Fish ID账号",
    "Send me info about the latest games, special offers, and deals": "给我发送最新游戏、特价促销与折扣优惠",
    "Create a password to sync your game progress": "创建密码以同步您的游戏进程",
    "Real Name:": "实名：",
    "Go": "好",
    "Sign in your Big Fish ID account": "登录您的Big Fish ID账号",
    "RSLoginReasons": "\u2022解锁独家附加内容<br>\u2022获得免费代币购买游戏道具<br>\u2022多设备间同步您的游戏进程",
    "Sign in with Google+": "通过Google+登录",
    "Sign in or create your Big Fish ID": "登录或创建您的Big Fish ID",
    "OR": "或者",
    "4-16 characters": "4-16个字符",
    "Optional": "可选",
    "none": "无",
    "Password (5-12 characters)": "密码（5-12个字符）",
    "RSDisconnectNoEmail": "在断开与此社交网络的连接前，请输入您的电子邮件地址，以避免丢失账号数据。",
    "RSCreateAccount": "<u>没有账号吗？在这里创建一个吧！</u>",
    "Sign in to your Big Fish account" : "登录您的Big Fish账号",
    "RSEmailError" : "最多88个字符。示例：jon@aol.com",
    "RSPasswordError" : "5-12个字符",
    "Select your birth year" : "请选择您的出生年份",
    "RSAlreadyHaveAccount" : "<u>已有一个账号？请在此登入！</u>",
    "RSPrivacyCreateAccount": "创建账号表示您同意我们的<a href='http://www.bigfishgames.com/company/terms.html'>使用条款</a>与</a>隐私政策<a href='http://www.bigfishgames.com/company/privacy.html'>",
    "Sign in" : "登录",
    "Create Account" : "创建账号",
    "RSCreateOffer" : "向我发送最新游戏与特别优惠的信息。",
    "RSNewsletterOffer" : "我愿意接收Big Fish的市场通告。",
    "Create a Big Fish Account" : "创建Big Fish账号",
    "Email address (e.g. joe@aol.com)" : "电子邮件地址（示例：joe@aol.com）",
    "Change your photo or display name." : "更改您的照片或显示名。",
    "BFCoppaEligibility" : "对不起。您当前不具备创建Big Fish账号的资格。如果您有任何疑问，请联系客服。",
    "RSPleaseCreatePrompt" : "请创建Big Fish账号。\n<a href='http://www.bigfishgames.com/help/index.html?rn=password'>需要帮助？</a>",
    "Remote picture urls are not supported" : "不支持远程图片链接",
    "Internet connection is required. Please try again later": "需要网络连接。请稍候再试。",
    "BFPermissionPrompt1": "请在您的设备上进行调整，以允许访问您的BigFish账号和朋友信息。",
    "BFPermissionPrompt2": "若您设置为禁止访问，我们将无法使用现有账号。",
    "Okay": "好",
    "Learn more": "了解更多",
    "Not right now": "暂时不",
    "BFDontShowAgain": "我明白，不必再显示",
    "BFPermissionDeniedExplanation": "您的设置为禁止访问外置存储器，因此我们无法使用现有账号。",
    "BFNewsletterOptInHeader":"获取邮件推送",
    "BFNewsletterOptInMessage": "你想收到关于促销和游戏精彩更新内容的邮件吗？",
    "BFNewsletterOptInButtonText": "好的！",
    "BFNewsletterOptOutButtonText": "不，谢谢"
}
